老娘的草根飯堂 – 孤獨的焗豬扒飯

勁耐無出post
因為仲r緊頭寫緊遊記！
某日同某巴打傾開焗豬呢個問題
原來而家大家樂d焗豬唔再吉列喇咩？
即時勾起左條癮要焗番個！
直接整左一盒用黎帶飯
順個便寫埋食譜
呢個份量獨食岩岩好！
一人一份又得 ，自己單拖又得 …唔洗同人分就最好 ！

焗豬扒飯- 圖文食譜:

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

豬排唔炸好食啲

大家樂焗豬唔係不嬲都唔吉列咩

點解呀？

炸豬扒喎！炸豬扒喎！？

老娘 如果用玻璃器皿 / 瓦
焗出黎有無話邊個好食啲

我都有咁既疑問 因為我已經好耐好耐無食大家樂！

你個名

我用過焗盤同玻璃兜，我又唔覺得兩者有分別

吉豬要脆
唔脆不如唔吉

即食就仲脆既 ～因為個汁我煮到好傑！唔濕的！

帶飯就唔脆喇！

鍾意普通咁煎嘅豬排

大家樂好似係用蛋汁煎香個面
btw 老娘牌焗豬外賣一個唔該

邊個咁撚有誠意逐個腐皮

邊個痴線佬又再一次將老娘逐個留言負評呀

都係得幾個ge

佢成版都負評就真係有心機了

好想佢現身

好撚正呀老娘

炸豬扒世界第一

搵日試下整，要加菠蘿 但應該唔會炸豬扒，用多好多油

茄汁吉列有出現過，焗豬一定冇吉列過！

正呀 喂。焗豬呀手

Good

大家樂食左咁多年都係炸豬黎
因為成日佢層粉會甩開
應該唔係吉列

點解要加菠蘿？

即係粉漿炸豬 ？

我攪錯左咁多年？

但吉列焗豬堅好食

肥一肥都要食

因為酸酸地好開胃

Lm

有冇焗咖哩牛腩飯
乜用吉豬架咩?

咖哩牛腩仲要焗

係呀 係出面食過好香
再加dddd cheese好正

孤獨的我想吃孤獨的焗豬扒飯

但炸好麻煩

正呀，加罐冰啤仲正

夜媽媽睇到呢個post

都試得過

食完算係滿足左少少孤獨既心情

越麻煩既野就越好食架

唔係可樂好d咩

好少人要加冰啤，可能係快餐野

豬扒煎同炸都OK
但焗飯要炒飯底先正
好多餐廳都係白飯

啤酒百撘㗎， 齋飲亦得

可唔可以整多個比我帶飯

食慣咗大家樂，不了

好似好多步驟

Lm J

一定要有鮮茄舖係面先合格

今日整左同屋企人一齊食
加左好多菠蘿一齊焗 好好食
但個樣鋪得唔太靚
同無整吉豬 好哂油

有時間既話
可唔可以教整上海排骨菜飯個排骨

老娘可唔可以分享多d帶飯飯盒

白飯真係接受唔到
無炒底真係唔可以叫焗豬